既然呢個係林鄭既錯，點解要由年青人去承受坐監既後果。

既然呢個係林鄭既錯，點解要由年青人去承受坐監既後果。
坐監既係林鄭同黑警先岩數呀。
香港人冇責任去幫林鄭既政治失誤而坐監，放人係必須的。
我話知你用乜野名義都好，70周年國慶大赦天下又好，習總網開一面都好，我都接受。
但最基本一定要放番晒D手足出來。

記住我地一定要大特赦呀！
所有因林鄭搞出黎既錯事而坐監既手足，必須放番出來。
依家全世界震驚，就算係大特赦，平息風波，破壞左佢口中既法治又有咩所謂？二百萬民意，國際間都會理解同明白。
香港警隊夠殺人放火，日日破壞緊啦。你咪又係可以網開一面，屌

五大訴求，缺一不可。
唔係只要獨立調查委員會就收貨呀。
雙普選都冇呀

唔該大家搞番清楚呢一點。
五大訴求，係底線。

事實上要講仲有721,831，警暴，殺人，爆眼等等既事件要佢地找數，十大訴求都唔撚止，我地只要五大訴求，係底線黎架啦。
二百萬人行出黎，多過好多國家人口啦，點解唔可以大特赦呀？
換係其他地方，有呢個人數，革命都成功左好多次啦。

呢個係大部份香港人既意願。
放番晒所有手足，係底線，不能被忽略，我地必須吋步不讓。

五大訴求，缺一不可
香港人，加油

你點影

你點影的

sir

good night sir

知道啦sir!!

good evening sir

Evening sir

Good evening sir

Sorry Sir

你點知的

你

Yes sir!

Ok sir

上面快撚到
你點影的

認同 但係 你點知的

Good evening sir!

快你少少

啱呀 sir

Sir

Ok sir
Goodbye sir

所以要釋放被捕人士

Sir 你同你班夥記都有錯！

全民反DQ 一個不能少

嘩屌

Yes sir

yes sir

咁撚齊章嘅你

Good night sir!

拉

GOODBYE SIR

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

阿sir ot?

屌 冇睇名就正皮咗

屌你老母點影的

拉

Good night 9sir

sir this way!

影林奠黎睇下

I agree with you Sir!

係咪白警？ btw sir 你點影的

YesSir我DLLM唔該

成日話二百萬民意，呢個係6月既數字，經過721、831太子殺人、新屋嶺輪姦虐殺，自制自殺案，民意應該有五百萬

Yes Sir! Roger that, Sir!

Sorry sir

你...的

對於遲啲要嘔返6月打後嘅糧同坐監
請問警犬sir有咩應對方法？？
失業後會唔會去中國做公安發展？？

早啲瞓啦阿Sir，又想聽日開工先訓呃OT？

你點影？

點

獨立調乜鬼查委員會?
至少將黑警革職，同停止所有優待

Good Evening Sir

支持

影

的

用字都錯啦

特赦咩啫

從來推反暴政唔係罪

你會唔會話特赦孫中山啦 on 9 sir

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

Venus掛住幫Lawrence含 唔幫鳩蛇了

Sir 小心被清算

OK 咁應該點講好???
我想用佢地角度出發
香港人入去受!我就真心唔想

一收到通知已經即刻入黎仲係慢左

阿sir 你點影先

Ok sir !

五大訴求 只係前菜

thank you sir
你
點
知
的

Sir is your mom got fucked by 5 big black cock til nite?

？

寸步不讓

鳩sir 你今日有冇份去伊館？

Push

5大訴求係基本盤
最好係清算所有官員警員

9.30 三罷變死城 無人講

push

訓未sir

我一直想咁講

多謝啊sir知持！

sosad

哇屌，咁樣衰都食得落？

口爆SP姐

I agree Sir !

太子死左幾多人

3

Yes sir! Goodbye Sir!

鳩蛇都撐五大訴求？

pish

講得好 sir

Not one less

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

good evening sir!!

用左啲時間睇篇野 呀蛇又講得幾好

推

硬鳩蛇有冇份係新屋嶺打人

Thank you sir

70週年慶大特赦
無可能啦

岩，推
呢個係咁多市民既意願
依家係警察濫捕，跟住亂入罪。

Bravo! HK Popo

呢個理由好！
放手足/撤暴動訴求經常被對家攻擊，但市民唔影響社會的話，政府就唔會理。

記者也很應該追問：
下次政府推行政策再有缺失，請問市民有咩辦法阻止?

鳩蛇終於有 po 係正皮多過負皮

推！！！！！！！

其實有好多

GOOD MORNING SIR!

正確
點解我地要因為佢做錯而坐監

morning, Sir!